近排有無單機雙打既game?

好似edf,無雙咁可以一部機兩份玩